［裝修最強招數］重要！裝修佬入！！和理非都入！！

最近大家啲裝修都太快 文宣煲唔切
好多人都真係蠢唔係扮咁唔知大家做緊乜 覺得手足搞破壞 會反感
有見及此 希望大家會係裝修個時同我將文宣貼出黎 解釋點解要搞 再唔係就噴（中資/黑社會等等）
班和理非見到有裝修佬做野又唔敢拆埋一份
你就好好發揮你既功用 務求全港被裝修既鋪都有文宣係個到解釋
如果可以好似之前雜總 柒婆個樣咁遍地開花就最好
打左幾日 要大大力咁做下文宣啦各位 唔好裝修到上晒腦
記住四點 黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯！！！

仲有少少題外話 唔知手足最近係咪好大壓力
屌人影相態度差到以為自己見到黑社會
認真 大家出黎好好保護自己 遮好啲 影到你都唔知你乜水
再講 好多人八掛影下 唔洗屌得咁落力 真係會反感
敵人多一個都嫌多！
仲有 對付影相個啲慳少少力 唔洗下下召喚神獸既

同埋 召喚神獸都可以搵啲和理非做解釋！ 唔該大家帶多啲紙同筆出街 神獸出現寫幾隻字俾人影到 例如：出手傷人/持械 影相呢啲理由送生日歌送佢走或者好聲氣少少叫佢del就算 我地既敵人從來都係政府 黑警 唔好錯晒focus

最後 文宣呢家野大家實有好多 放少少出黎 希望接下來幾日會見到呢啲文宣都遍地開心
歡迎理由討論 不完美但可接受 需要改善

光復香港 時代革命
1014就係人權法 煲翻大佢呀！

光

復

香

港

時

記住勇做完野由和掩護

話你知咩叫和勇合一

極有用文宣！印！

代

革

命

呢啲文宣好有用
好多無跟得咁貼嘅人未必知原因

推

人

反

抗

繼續推

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

呢啲文宣真係做得好辛苦
要搜集資料
有時仲要搵番舊相，新聞或者cap圖
去說服啲唔知發生咩事嘅人

如果大家現場貼番
咁真係幫到好多
起碼傳媒多啲機會自己睇完提番
路人都即刻知咩事

啱，最好係返啲爆咗嘅鋪門口貼返就最好
當然都要send 去比老一輩